msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hsreplaynet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-08T01:40:36.195793\n"
"Last-Translator: HearthSim <admin@hearthsim.net>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: hsreplaynet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 304636\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /compositions/en/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 117\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-20 12:40\n"

msgid "Menagerie"
msgstr "光牙流"

msgid "Bubble Menagerie"
msgstr "圣盾光牙流"

msgid "No Type"
msgstr "神圣之师"

msgid "Saurolisk"
msgstr "蜥蜴流"

msgid "Deathrattle Beasts"
msgstr "亡语野兽流"

msgid "Basic Mechs"
msgstr "机械杂毛流"

msgid "Basic Murlocs"
msgstr "鱼人杂毛流"

msgid "Basic No Type"
msgstr "杂毛"

msgid "Demon No Type"
msgstr "恶魔杂毛"

msgid "Pogo-Hopper"
msgstr "兔兔流"

msgid "Basic Menagerie"
msgstr "光牙杂毛流"

msgid "Token Beasts"
msgstr "熊妈野兽流"

msgid "Basic Dragons"
msgstr "基本龙"

msgid "Dragon Mechs"
msgstr "巨龙机械流"

msgid "Tall Dragons"
msgstr "大哥巨龙流"

msgid "Divine Shield Dragons"
msgstr "圣盾巨龙流"

msgid "Big Demons"
msgstr "剑宗恶魔流"

msgid "Dragons"
msgstr "巨龙流"

msgid "Murlocs"
msgstr "鱼人流"

msgid "Divine Shield"
msgstr "圣盾流"

msgid "Deathrattle Mechs"
msgstr "机杂流"

msgid "Demons"
msgstr "恶魔流"

msgid "Mechs"
msgstr "机械流"

msgid "Token Demons"
msgstr "气宗恶魔流"

msgid "Beasts"
msgstr "野兽流"

msgid "Pirates"
msgstr "海盗流"

msgid "Macaw Beasts"
msgstr "鹦鹉野兽流"

msgid "Deathrattle"
msgstr "亡语流"

msgid "Elementals"
msgstr "元素流"

msgid "Taunt"
msgstr "嘲讽流"

msgid "Leapfrogger"
msgstr "跳蛙流"

msgid "Quilboar"
msgstr "野猪人流"

